同你一齊嘅未必喺你最愛

你愛嘅又未必能夠同你相伴一生
你知唔知我有幾掛住你啊？
一個又一個嘅單剔
每一日個腦都係你
依家所有嘅動力能係全憑你當日一句說話

Sorry 囉

關我撚事？

當多我收番當日我講既野啦

最多先岩

係咪架？

你講大木

大木

架

負皮，上一頁

我喺你老母個閪度取暖

Ok
大木

你咁細嘅 細到我睇唔到

咪望

無影